如果病毒長存 連登仔應該諗一個問題

係咪要keep住依家種on9生活到死
任由政府係防疫政策限制人民生活
定係返返以前面對疾病果種態度同手段

而家繼續生活
無視個疫症了
在9月6日前政府會播毒

跟本政府做緊嘅嘢對成件事冇幫助，有幫助反而唔去做；講白少少，就算你跟足港共指示，都唔會改善到情況，咁點解要跟

而家最賤係情緒勒索我地去驗野
夠膽咪唔放限聚令
睇下邊個死